唔訓既你 依家做緊咩野?

pleb

係咪個個都要早睡早起9.1開學

瞓啦小學雞

yes me

MARK仔同ON9威呢

布布布

訓曬啦

抄緊暑期作業

聽日第一日返小一，有咩要準備。。。。。。

靚靚靚

買左新書包未

第一日返學唔好喊呀樓豬

帶餐具呀

十月先開學

我買咗SPI了

飲緊藍妹 訓醒又新一日做奴

眼訓斃了

聽日要上學了
可以見到新同學
好開心呀

聽日又要返工了

我要媽咪

仲差幾份功課未抄完

媽咪：「返學要聽老師話呀！同同學玩得開心啲，放學媽咪會嚟接你～」

記得要同新同學做好朋友呀

飲我

希Ching

升中六了

藍Ching

做咩眼訓

你會唔會坐我隔離位?

唔怪得臭臭地

老師話下星期1先交
星期日先做啦

好怕醜
唔敢同其他人講野

仲妹呀CHING

唉好fail呀

why

因為累了

買細左半個size既恤衫

但我聽日要還返份sample比老師了

有減肚既動力了

小息請人食野就有朋友仔過來搵你玩架喇

咁咪俾老師知你抄

依d靠利益輸送既野我係唔會做

咁樣會被同學仔排擠架 班花會唔中意你架

染頭髮

腳痺

老C借我抄的

咩色

咪講到我咁老！

慘 快d訓

可唔可以練下你隻腳

你地會唔會介意男女朋友同個ex做過既嘢，唔想重蹈覆轍？eg.佢地去過一間餐廳，你就唔想再去咁

收到風成班都係柒...
不了

唔會
因為我無ex

唔會
唔知

官商勾結牙

唔會 俾d自信嚟 你同個ex根本就無得比 咪曬心機ff個假想敵出嚟 我男朋友d ex既相我都係叫佢收埋就ok

首先

Agger

一早開左學

絲打好有經驗可唔可以講多d
點有自信d 雖然佢個ex好樣衰，我又del哂佢所有相
我覺得我男朋友好似成日同d fd講邊條邊條女正咁

我掛住緊一個人

男人睇女冇錯嘅我諗 好似你地追星咁啫下嘛

佢有佢自己回憶 你都有你自己回憶 無必要刪除
其實男人唔講女真係無野講 由佢啦 講完佢都無得食架啦

未回到家

有條刺仔正常既 唔大影響咪算

老C話比佢摸一下屁屁就比我..

Me ma?

找緊一個人可以聽日陪我

唉果個女仔佢成日同fd講話係女神又盛，又話溝唔到佢有遺憾，但其實佢同果個女仔先傾過2句我問佢點解咁講，佢就話講笑姐 咁
好驚佢同唔到果個女仔一齊先同我一齊 不過佢識我果陣已經3年冇同個女仔傾計，我諗佢應該真係講下笑？
唉
你地拍拖係有好感就一齊定好鐘意先一齊？佢好似係有好感就同我一齊，話要試下鐘意我多d 不過依家佢就同我講佢好鐘意我
但我硬係覺得差咁d嘢

驚佢懷念過去丫尤其佢記性咁好

唔係差咁d野 係多左條刺姐

唔到你驚 你都控制唔到佢
不過你聽到佢拎你同個女仔比就要想一想了

眼訓了

有咩條件?

好想睇到deadline

係我地一齊前同初期佢先有比，近呢半年都冇了。可能因為我地一係埋一齊就longd左半年，所以咁？

我當初小小好感 但愈嚟愈鍾意
佢信你先講呢d你知咋 其實佢可以呃你一世唔話你知都得啦

放了棄 像我放棄了生命一樣

答你唔到

搵唔到工

唉咁就中六.....有啲迷惘

抵啦

我ok既
聽日本來要返果份辭左

爺爺就快買到lemar
到時反雲黨又可以入返老母個閪度

好快搵到

讀完豬啦咩...

諗定遲d應該點做

快點塞我入去

咁點搞好丫絲打？呢d嘢係佢最近先比我睇，之後同我講對唔住，話唔想呃住我之前佢係咁同d fd講我，叫我原諒佢
我嬲左幾日架，都有喊過，因為佢講我既說話都幾難聽，但佢就話同個fd係咁溝通，講下笑咁。
我果幾日都成日忍唔住拎呢件事出黎話佢，見佢係度叫我原諒果d，我都唔忍心嬲佢了。加上之前都有絲打叫我唔好嬲佢，過左去就算咁。
其實講真佢依家係好錫我既可能我要學下唔好諗番件事？

同路人

不了
我迷雲黨的

過去的就讓xxxx 曾經只是xxxx

我都係咁諗 但知道之後都有唔開心

1. 巴
2. 唔諗是件好事

我反雲 雲爺爺快點拎d野出來抽打我

所以就叫霧水姻緣?

點解要反雲呀

我會努力下我覺得我同佢一齊左一年，正路應該幾穩定
但我個人又冇咩安全感，好易諗起呢d就不安，之後就同佢嘈

依家d後生咁開放...

呢牌完全冇動力讀書

如果佢地無拍過拖既話...都算既

屋企有無錢

因為我想證明我睇錯爺爺
快點買人抽打我

加油啊
人人都有過去
但未來先係要行既路啊

自己調節下啦

打死唔信

咁你食屎啦

Koscielny, Giroud and Lacazette tried to persuade Lemar to join Arsenal on international duty, but he told them 'no'. (Source: SkySports)

fucking retard